[韓國潮流教主] iu教你如何穿得好看

好正

定裝拍唔覺
要街拍先夠突出

好過newbalance果d好多

有冇飛釘圖

IU天然美

有冇腳背圖

你真係好變態 如果你係絲打我一定屌到你反肚